如何喺一個充滿女性嘅工作環境識到異性

唔要交友app
應該拓展下興趣？

Me

變性

唔係話冇男性嘅，不過冇乜機會接觸
公事互相交低一兩句咁

me

lihkg

想識樓豬

留低tg
等爆pm

報workshop

護士 老師

識隔離部門既同事，it呢類最重陽氣
另外可以跟啲好有異性緣既女性朋友去玩

呢條女淫到...各位唔屌我屌

女唔比J女？